人地話新注冊嘅人開post先可以冇p牌喎

都係有

我冇嘢講